張八達通好似倒水咁 幾日就要增值一次

有冇巴打聽過微波爐增值大法?

得光波爐，得唔得？

有，化學老師教

香港交通費真係好貴

試過 叮完會自動增值左$999
但一定要用番7-11既微波爐先會成功

十卜ching